明明今天我呢首歌係鼓勵大家去衝，點解會魔鬼左做左膠歌

幾年無行，原來已經無人敢唱
聽到有人講，唱左會比人屌老母

乜漫畫？

五毛既手段成功